連登3周年有生日icon用

好正

代表啊祖嬲嬲豬第3周年

用3年搞掂左十幾年高登方丈真係自己拎來

不推文啦仆街

連登三歲生日快樂！

連狗連豬功不可沒

連狗連豬icon都贏哂腦魔了

連登生日快樂

封hkg+真係好on9

生日快樂

腦魔呢？

無腦魔

love you

ㅋㅋ

好得意!!!!!!!!!

HBD
LIHKG

呢兩個好得意

壽包好靚

高登 已經進入時代
3年後今日
到香港進入時代
3年後既香港可能會係下個高登

3年啦

好得意

用不推文啊

お誕生日おめでとう！

Happy Birthday

< 佢個樣好無家教

不推文啦

恭賀連登3th

如果宜家仲係高登獨大
場運動應該一早收左皮 同多左幾十個手足比人拉

點樣先掟到包

攞境

用BROWSER入

不推文

都唔錯呀

今日要泛民大勝！！！

Ho cute

光復香港 生日快樂

連仔生日快樂

個壽包好cute

腦魔呢

ATV

happy birthday

咁靚既

好可愛

食啦你

咩叫進入時代
巴打你中文攞U?

Happy Birthday to me

頂住啊連仔

我都係今日生日
係連登之子
可唔可以同我講生日快樂？

連豬好q

正

連狗連豬真係好得意
生日快樂

生日快樂 接實一打唔洗找

好q haha

好得意呀

食壽包啦你！

整多d連豬啦

巴打生日快樂

我都係

五大壽包

拉

食包啦民賤

好可愛喔～～～

其實連登一開果吓
都已經搞掂咗高登八成

11月25號?

蓮燈生日快樂

祝你生日快樂啦下

希望香港人可以送份最好嘅禮物比連登
光復香港 時代革命

#pig#h

我都今日生日呀

連豬派

LIHKG HAPPY BIRTHDAY

forgotten

咁就上咗三年

點解下載啲GIF?

亞視黎嘅

不推文啊

有冇combo?

掉壽包

同連登同一日生日

Jap jap jap

有包包!

整埋小鳳姐賀下班議員

祝香港人平安！民主、自由一定要歸香港。手足先可以平安歸家

好得意

Btw 連登生日快樂

呢個真 出賣手足係早洩最擅長

咁快又一年

預祝光復區選

好正啊

亞視永恒 icon都鞭屍

過多個月有得用

好得意啊

何君堯

好q

好合時

正呀

royal級壽桃